真心如果我有成人台啲ching一半靚仔自信口才，我都會調情，而唔係搞佢地

咪撚傻啦 金鐘毒撚
現實冇人so你就上網成隻狗咁起勢咁奶班流鶯
諗起你哋個樣都毛管戙啦 老友
唔明班女點同牠們調得落情

希望上帝幫下樓主 佢最近比連登仔串親 好唔開心

冇得睇J圖 勁嬲 谷到爆